連元朗同天水圍警署都可以拉閘罷工，我諗唔倒有咩人唔可以罷？

連元朗同天水圍警署都可以拉閘罷工，我諗唔倒有咩人唔可以罷？